新映宣佈四月上數碼暴龍

鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦

last 進化

之後故事reset所以唔計